葡萄牙宣布今年唔要C朗

葡萄牙周五公布新一期國家隊大軍名單，被控強姦嘅王牌球星C朗拿度名落孫山。葡萄牙領隊費蘭度山度士講到C朗嘅話題，就以「私人事件」為由避談涉嫌強姦事件，但佢表示同葡萄牙足總主席商討完後，決定今年內都唔會再召C朗拿度入國家隊。費蘭度山度士表示：「未來2次嘅國家隊點兵，即係今次同下個月，C朗都唔會入選，我哋同意暫時唔搵佢代表國家隊。」

事實上，葡萄牙上個月點兵出戰歐洲國家聯賽，C朗拿度已經獲准免役休息，不過今次繼續唔選佢之餘，仲提早講定下次點兵都冇C朗份，似乎好有「割席」嘅味道。

我相信牙朗係無辜架

ac華係時候上位

C朗

強姦犯

冇C朗的提子 世界杯個班世界級表現 真係要睇下去到幾遠

阿根廷宣布今年唔要美斯

係小花唔要阿根廷

丙朗迷又然

國恥

歐國杯無左佢至贏到